上得多連登得閒上下高登就好似飲開可樂得閒飲下百事咁。。。。。。

百事

屎水當百事

收擋啦

好mean

呢次形容得不錯 撐你羊仔